大家幾時光復中環

好撚多 大媽 大叔 係天橋 碼頭 AIA唱歌 嘈撚到 唔該大家一定要光復香港 還我安寧

岩 我都見到好多